義士們 我愛你地 一定要保重

我內弱 所以我連發夢都唔敢
但我以你地為驕傲 我愛你地
唔好有事

還政於民 落實雙普選！
林鄭下台！